[認真]戴過一秒嘅口罩可唔可以第日戴過

冇落過街

點解戴一秒

樓主臨出門口俾人放飛機？

Block佢算啦 認真post又冇人推 現實生活係咪失敗？要喺度搵存在感？我俾$10你 去廁所收皮啦 臭支那西

條女俾人插入一秒都係破咗處

永遠停留係果一秒

做乜鳩

試口罩?
可以嘅

cctai班人真係cls

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

cctai之舞

兩邊噴火酒再等5-10分鍾
乾左冇火酒味就可以戴